В шар массой М, висящий на нити длиной 1, попадает горизонтально летящая пуля массой т (см. рис.). Шар после толчка поднимается на
высоту Н (Н < 1)

 

 

Сравнить высоты подъёма шара, если: а) пуля застревает в шаре; 6) пуля после удара падает вниз, потеряв скорость.
Выберите один ответ:
На = Н.
н, >,
М ин. <н,
